（遊戲耳機) 究竟有邊隻支mic收音準確

成日收埋屋企其他聲
搞到我都唔敢開mic

a50

sennheiser headset
Thanks giving 去amazon 買

識貨

得Sennheiser用得過 其他全部垃圾